點解有一哥焗豬扒飯

無豬扒焗一哥飯?

三哥焗豬扒飯

一嫂燒鵝髀

因為佢呀媽得佢一粒仔